（gay)拜年帶埋男朋友去 比親戚排斥

因為我最近識左男朋友 都有半年多 咁諗住新年帶埋佢周圍拜下年 比親戚朋友識下 佢地上年都不停問我幾時帶另一半 今年仲唔令到佢地收聲

點知上到去佢地個個眼都突 又問我咩事 唉 點解香港人始終咁封建 接受唔到同性戀

仲細細聲講我可能有愛滋 其實我地都有用套 唔好咁無知啦 唉男朋友勁傷心 💔

渣Ga
我同佢地食完盆菜先叫男朋友上來
之後男朋友仲同我講會驗到呈陽性
咪又係咁過年

Ching好落力岀膠post